## Lab.1 
* Każdy proces musi mieć poczatek i koniec.
* Linia przerywana to message flow.
* Wewnatrz basenu musimy przejsc od poczatku do konca po liniach ciaglych.
* W każdym basenie może być kilka sekcji. Np backend frontend itd. Każdy ma swoje zadanie.

